點解文尼咁撚廢都仲唔收山？

屌你老母，2球機會都把握唔到
我買撚左500蚊利記盤架

抵撚死 邊個叫你利記 買對家係基本嚟㗎啦

點知佢咁撚廢

利申：無睇開猁

細路仔都識背啦
若要生活好 咪買利物浦